如果冇將來，我哋仲點樣行落去？

而家咁大件事都仲掛住講愛情真係唔好意思。

分咗手差唔多個半月，都仲好痛，啱啱突然間仲要發生左件事。

想問下各位，其實拍拖真係唔會諗將來？
定係純粹只係佢作嘅理由...

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

其實中意就會諗將來
唔同你諗將來即係唔中意你
完。

真

愛字比較適合形容